啲人好神心 入唔到黃大仙都喺門口拜。。。。

拜羊